好奇問問..今日係沙田既朋友唔出黎石門係點解?

就好奇問問..
沙田咁黃..本來仲預期會有大戰
唔係指責
只係等大家分享下原因

你知唔知石門個位係邊先

我就係石門返工- -真係地理問題難走?

認真答你
連新城市都係啱啱好夠人
好多人都唔知以為係即慶

感覺到日程太密太散
組織唔夠
宣傳做唔切